我心，在茫茫情海翻滾。。

有些人, 一但錯過就不在

煮嘢食啦

結婚後你才會明白和了解單身的幸福

撚有人嫁比佢咩，又矮又窮